分手即刻有第二個既人

真係有撚問題
呢d擺明係變左心先同人講分手啦
點會咁撚快阿
他朝君體也相同

重新上路啦

直接屌

騎牛搵馬

我祝佢快d綠帽由頭笠撚到腳趾尾
真係忘記唔到有幾痛

見過人係分手之後先識 去兩次街就一齊咗
有d 人真係公廁到你唔信
不過濫到咁唔駛恨 今次唔散下次都散